(行善,積德,交流) 佛牌聖物 討論 (1)

大家可以在此討論和發問，大家互相交流
繼續理性討論
只談正牌，正確戴牌方法同心態
有唔明亦可以隨便問

初接觸佛牌的人必看
佛牌唔係 RPG game d 防具!!!! 唔會帶左就加多左某一樣功能！！
佛牌其實主要係保平安 講到尾其實係精神寄托，最重要都係睇自身功德。

如果你以為戴左可以佛牌可以即刻發達，個天跌條女比你Hi，考試拎滿分
咁佛牌一定幫唔向左走向右走到你！ 請按上一頁。

佛牌是否邪門野？
佛牌有分正，陰兩邊，正牌多數是修為高的 龍婆XXX的師父督造。
1.先講正牌-正牌是所謂的佛牌,神牌,師父牌.這些牌一般是不適合和陰牌或邪牌一起供奉或佩戴，只要配帶者多做善事才會得到佛牌庇佑。

2.而陰牌-就是用陰料做成的牌,陰料係人體器官，屍油，乾屍，女人個西等等材料，入鬼靈！千其咪向左走向右走戴，手尾長！！

高僧做佛牌原意？
泰國僧人做佛牌原因：
1. 宏楊佛法，希望配戴者認識南傳佛教，鼓勵人多做善事積功德。
2. 滿足信徒求平安求祝福既心態
3. 籌錢修繕廟宇

咩佛牌最好？？
最重要都係睇師父自身修為，師父自身修為愈高！！他所督造的佛牌愈受歡迎！！

大家覺得呢條如何？

如果係精神寄託 咁其實帶黎有冇用

變既係人心

點入手

帶緊古曼
黎緊想帶阿贊put 拍罌

不可一 不可再